溫馨提示 今晚8點要開電視睇愛回家 今晚又有滕麗名 仲有袁文傑

大家一定要準時收看啦

仆街今晚睇唔到

有阿滕 你都miss

尋日個集已經笑到我仆街

Cctvb打手死全家

Mytv足本重溫

Terry好正

文傑係迷雲黨之光

開電視啦

池子孝巧橙

屌奶星 仲以為牙泥冇開po

死廢老

愛回家好好睇

提提今晚plz

有無基佬同奥巴美羊